要記住

有時我哋放唔開除咗因為失去之外
其實係心疼自己曾經嘅付出
遺忘嘅好處係 或者會后悔 或者會難過
但係遺忘左之後心就唔會再痛
曾經睇唔慣受唔住
如今都不過係淡然一笑
成熟唔係看破 而係要去看淡